劉鳴煒推「森度遊」救亡 充當導遊帶徐濠縈馮盈盈行秘徑

重陽有無拜山主題

成班都係尻人 真係物以類聚

真係戇鳩鳩
我要行山潛水洗唔撚洗去你海洋公園呀

洗唔洗俾入場費？

真係好離地

成班都on撚鳩鳩

係就搵熊貓盈盈一齊行山啦

行救援徑都叫行山？

咁行360 救援徑算都係行山

限聚令唔係四人？

搵到人埋單未啊佢

又食女

我諗10個有9個見到張相第一刻都係咁諗 笑撚死

屌你個留名偉老是常出現

成班都係過氣廢老，收皮啦

咁都無犯法？

笑到仆街 屌

ON L 9

向海個邊比人起山墳囉

幾舊水入場費

馮盈盈條臭雞
邊個話佢黃呀
明明就係藍

哈佬喂最新主題

其實佢知唔知海洋公園點解會死

整個何己完雙親填頭畀人入去挫骨揚灰有冇得諗？

墳頭係咪？

呢條唔係免費行既咩？

當自己私人樂園，結局就係收皮

同徐酷刑一齊Deep Trip

Wfc
拉

隻支那狗真係好笑
得果度有山行咩

Fyy 會唔會獻身野外幫隻劉禪吹爆

劉鳴煒不如拍全裸寫真集救亡啦
我想睇吓二世祖碌嘢係咩樣

有錢佬身邊總有FYY

冇Eason?

成班西⋯⋯西男女

揹個咁嘅袋行山 行街呀？

埋唔到賭王公子身咪轉target

劉：每人比5雞。跟我行

劉鳴煒你老豆話好想打撚你呢個傻閪
佢架車俾人掂下都唔得你個ON9仔真係笑撚死人影衰晒你老豆

唔犯國安30000人都冇問題

盛智文見到會唔會笑出黎

戇撚鳩

佢會話開工唔算

痴線 成張相都係撚樣

咁影依張相果刻....
算唔算共同目的共同地點？

唔洗 比人踢爆左霸官地
依家解封左 任人行
但全石屎樓層路

成班暗星

拆左佢起樓算啦

佢做左海洋公園咁耐
係有料 唔會搞到咁喇。。

班海洋公園高層幾錢人工同bonus?
點解拎政府錢唔使公開點用？

叫埋佳佳出嚟啦

笑 L 死人

冇心情
不了

Tvb偽人原來係廣告嚟

你點知的

話說哈囉喂係咪收咗皮？

二世祖即係二世祖
身為長子連老豆都唔睇好你
將大餅比晒女心同佢班細路
羞唔羞恥

其實佢條徑即係全程行石屎樓梯？

1，2，3，4，5，6，7，8
人又老罩又冇，拉得

行山洗撚比入場費咩

呢條友唔係靠老豆 一早食緊屎

On9真係會一堆咁出現

廢到笑, 鳩到震

唔係話咗條山路唔屬於OP，要免費開放俾所有人嘅咩？

馮盈盈件臭閪真係好博命，又要帶埋隻兵去

好似係廣告嚟
FYY 好似係代言人之一

果條閪徑其實難度好低
成班傻閪裝備撚咁款
笑撚左

岩啦，匿埋係海洋公園入面唔好出黎現世
假若有日行山見到呢班柒頭真係當自己唔好彩
即刻爆林兜路走

石屎樓梯「單程路」；纜車底打完卡要折返
唯一賣點經OP可以入黃格？
條友連OP嘅賣點都好似唔知

香港咁多山
全撚部免費
洗撚比錢行你個爛鬼山咩on9

佢老豆醒呀，由得佢搞海洋公園，總好過搞鳩自己盤生意

Fyy愈黎愈嘔心

唔計on9 劉鳴煒其實幾至棍

肯亞徐

底褲黃

樹都無棵 森係指邊個個森

臭雞馮盈盈

成班藍到黑

個個袋幾皮嘢同個傻人一齊行山有乜所謂

好撚貼切 咁撚樣想sell 比香港人

由唔知幾時開始我都覺

改做野味樂園，放啲野味通山跑，捉到可以比餐廳加工即食

柒還柒，佢個森度遊已經full booking

扮貼地扮才俊, 服撚左佢

Fyy 黑森林？

臭雞

家底論呢個仲堅好多
大劉唯一錫嘅仔，又一早分好哂
唔洗分咁多房同咁多人爭

肯亞徐印堂發黑
話就話成日長跑 講到好似好fit
但同小氣臭鳩袁偉豪一樣
跑到個人似有病多啲
成個樣係瘀黑晒咁
差在未出屍斑

大瘤老懵咗？？
個仔呢期啲戰績又咁出位 真係咁耐人都睇唔清？
甘比同佢對仔女呢
比著淫蟲大哥可能係既

佢平面廣告好似有請呀Jay Fung

呢條2世祖去少幾次日本咪救到海洋公園囉

唔怪得馮盈盈飛醫生

啲飛炒貴幾倍，Booking 去到2021年8月

所以口裏說不，身體卻很誠實並不是大陸人的專利

行石屎樓梯 一個鐘內就行晒 仲要收80蚊
咁都諗到真係天才黎

大家睇著隻熊貓慢慢爬兩日 終於爬到山腰

探索盈盈嘅秘徑

點會係唯一錫既仔，大劉仲有兩個仔，不過而家仲係小朋友仲讀緊書，遲吓到佢哋出嚟做嘢，到時劉鳴偉都唔知仲有冇掟企

有冇好似台灣咁，帶團遊地獄？隨時撞到老母

可能日日在家工作

如果仲有大陸團同遊客，應該頂得到
其實今年disney都蝕得勁，唔止佢

只能夠講佢腳頭唔好，封關加限聚
遊客同本地生意都無晒

乜野腳頭唔好，佢做左好多年架啦，係今年先坐正

海洋公園可以開live引人睇

去咗千嬅個首映

垃圾梗係埋垃圾堆

360救援徑 爬升五百幾米，仲要唔駛俾錢，挑戰性高過呢條好多

中肺炎未。屌你老母閪

不能同意更多

陰陽路？

改做寶福山

聽日又影到去睇新樓

FYY自從痴埋d有錢二世祖之後，即刻J唔落

入娛樂圈都係為左咁啦，唔通真係咁多人為興趣咩

呂麗君果個唔洗理，大劉錫佢有限
甘比果個好似暫時分咗7x億，但由甘比管有排都未掂得啦
劉鳴偉始終係長子又跟咗大劉咁耐，大劉之前已經分咗百幾億俾佢？
點都好過何家公子到到手都唔知仲有幾多，仲要爭

甘比同劉鳴偉分好哂
個仔廢姐唔代表唔錫嘅

成世人去幾次日本都唔會over budget既
名下公司實權又俾曬甘比

西女人個老爺就醒喇

虐畜

不過好有gimmick

去探索海洋公園都市傳說
日落時分會見到架殘舊吊車
吊車乘客仲同行山人士揮手...